點解喱個地方可以咁神奇

我怨恨所有嘢 好憎恨香港
喱個地方嘅人自我中心 冷酷無情 拜高踩低
自從我淪落到住公屋 更加見唔少最無教養嘅垃圾
自己亦都變成窮到一切往錢看嘅人
成為自己最討厭嘅人 所有人都笑我窮笑我蠢
明明我見親嘅香港人都係互相攻擊嘅低賤生物
鍾意玩內鬥玩分裂 睇人仆街最開心

但點解偏偏又有咁多人守護香港 上街抗爭
上一秒係分裂 下一秒團結
作為一個極度自私嘅人 我完全理解唔到
究竟你哋愛香港啲咩？ 我喱啲弱智仔諗極都諗唔明

善心打破0回覆

因為中共更醜陋